其實男仔用乜護膚品

見有啲男仔塊面狂甩皮

自己D 精

我拎女朋友個啲用
不過唔係成日用，
天氣太乾先會，我諗男女用冇乜分別掛

男仔一般油性皮膚。
醫生建議，油性皮膚保濕可以用含有B5、玻尿酸嘅凝膠/精華。
如果唔夠，可以疊加凡士林——非常非常薄塗。